發夢後腳勁痛 求解決方法

話說唔知係咪成日發夢，平時又少運動開
依家腳板底勁痛，痛到瞓唔到，小腿啲肌肉好似就爆咁
拎咗啲休足時間嚟黐，點知仲更加痛...
有無手足有類似經驗呀，可唔可以教下我
聽朝仲要一早起身

唔好意思唔知開咩台

拉筋
按摩下小腿肌肉位
Fing下你d腳踝位

得閒多d運動

浸下暖水接摩下啦

可以敷冰
浸暖水都ok
兩個都有效 不過揀一個黎做就得

拉筋 熱敷或者浸熱水

同埋唔好著平底鞋 vans converse果d
著波鞋 如果唔係痛到你hihi

伸直腳，腳掌向來屈，可拉到小腿筋

(唔知你係咪講呢種痛

踩網球可以按摩下

依家禁緊痛嘅位
禁嗰陣唔痛
一放手就痛到仆街

係咪扁平足？拉筋就冇事

好
試下先

今日著咗跑鞋行 但可能對鞋個底太薄

Yes
係扁平足

好

浸暖水 出去發夢就唔好著vans cons 同埋新買既鞋

我都唔識分邊種痛
嘗試中...

第一次聽
但屋企無網球

買支跌打酒鬆筋
上網睇穴位按摩下
好work

我都有，拉完筋就冇事，除非你唔識拉啦

我膝頭後面條根好痛..請問可以點拉

可能平時少行多路
早啲休息